# typing_2023_11_23_gr1008

---

[video](https://youtu.be/AZ3l-TyrjB0)

___

Правила гри, коротко:
- Грають четверо гравців, ім роздається французька колода - по 13 карт у кожного.
- Гравець, який тримає ♣2, починає перший раунд і повинен починати саме з ♣2.
- Гравці по черзі грають свою карту, дотримуючись першої масті, якщо це можливо.
- Гравець, який розігрує старшу карту головної масті, збирає "взятку" і стає початковим гравцем у наступному ході.
- Гравець не може класти карту з ♡, доки ♡ не буде зіграно в попередньому прийомі (тобто - вперше ♡ може бути розіграна лише якщо у гравця не має масті, з якої почався круг).
- Коли всі карти розіграно, гравці отримують очки, якщо вони беруть певні карти:
    - 13 балів за ♠Q
    - 1 бал за кожне ♡
- Гра триває кілька раундів, поки один гравець не набере 100 очок або більше. Перемагає гравець з найменшою кількістю балів
